Les questions suivantes sont indépendantes :
\begin{enumerate}
  \item Donner la décomposition en produit de facteurs premiers de 198 sans vous aider de la calculatrice. Justifier un minimum votre démarche.
  \item Donner la liste des diviseurs de $48$.
\end{enumerate}